啲醒港人真系惡過狗-.-醫神北上賺錢刀唔得

吾通賺你班垃圾錢咩 雞碎貢多

禾地中國人大拎把錢-.-

位唔係咁上的

返大陸搵錢仲多

中國人是要管的

講得好!

甘人地有實力有人高價請都好正常
矛人比錢請佢地班矛料既垃圾
一葡萄就周圍罵人 真系一d質素都矛

牙gap講得啱

就如啲人鬧麻友系雞，我都會即刻認同！

系 甘是其是非其非

她骨子裡已經是雞！